港島出發，想過海遊下車河有冇路徑介紹？

上網睇啲景點去得7788

去和合石啦

送你去？

堅尼地城入赤柱？

東面柴灣入赤柱之後黃泥涌峽出司徒拔道上山頂

港島出發，想過海遊下車河

行西隧入東涌再出返去經南灣隧道入沙田再入馬鞍山再入大埔u turn

原路返去

試下佐敦一帶d停車場挑戰自己

有咩特色可言呢條路？

無架，純粹全高速，唔洗用腦諗野

去新田購物城走返轉

探佢，凍檸啡屋企係個邊

thanks mate

不了

sor 自吞

ok la

星期六5，6點行轉9號幹線

睇住d白鴿

西隧昂船州大橋汀九落深圳青山公路入屯門 下白泥元朗吐露港出返沙田鐘意可以去埋西貢 環繞一圈九龍新界

下次試

青山公路深井>元朗
清水灣道

東隧-> TKO->清水灣道->西貢公路->西沙->大埔公路->林錦->荃錦->青公入屯門

路線1： 紅隧－>荔枝角天橋－>荃灣－>屯門－>元朗－>粉嶺－>上水－>t大埔－>沙田－> 荃灣->荔枝角天橋->紅隧

路線2：
紅隧－>荔枝角天橋－>荃灣->青衣－>大嶼山欣澳-> 時光隧道->青衣->荃灣->荔枝角天橋->紅隧

過到大潭水壩

過鴨脷洲好似多嘢玩啲